曼聯8:2阿仙奴定曼城25分鐘4比0車路士？

曼聯
曼城

曼鋮8：0